忽發其想，各區警署仲有無人呢

警察叔叔忙住應付6區示威真係好辛苦
但集中曬係6區，咁其他區無警察咪好危險
作為好市民，我決定即刻去自己個區嘅警署望下有無警察叔叔係度先
如果無人就唔好打擾佢地啦，佢地已經好辛苦
陣間搞到佢地要仆返返去自己個區無得抖就唔好啦，咁6區示威就唔夠警察叔叔架啦

first

只攻？
打完就走？

大家快d去做良好市民呀，同警察一齊維持治安

風高勿燥, 小心煙火

攻咩呀係排隊問下警察叔叔係唔係度炸
不過如果多人就可能要圍住警署排啦
同埋排隊嘅時候小心啲，陣間唔小心整污糟左警署就唔好啦

今日行完街返左屋企嘅快啲盡返好市民嘅責任啦

成個連登唔會得我一個好市民呀

推

hit & run.

燒警署，等佢冇地方步署(哩埋)

千祈唔好呀，警察叔叔好慘㗎

係呀好慘，所以唔好燒佢哋，齋燒佢間屋

風高物燥

太子叫到拆天咁，但明明對出係無人

唔排除有火燒著D車又捉唔到人....

警隊宿舍呢?

大家出門口啦

成班癲佬上街縱火破壞打人，中一槍就要生要死咁，影衰烏克蘭，醜陋的中國人